再有駐新界指揮及控制中心男警長確診

發佈時間 06.12.2020 21:25

一名駐守新界指揮及控制中心的48歲男警長確診。他過去十四日沒有外遊記錄，亦無進行與公眾接觸的工作，最後一日上班是昨日。 警方指，繼日前一名警察通訊員確診後，主動安排與警察通訊員可能有緊密接觸的警務人員及文職人員進行病毒檢測，男警長經檢測後對病毒呈陽性反應。警方已派員在他工作的地方清潔消毒，同他有緊密接觸的警務人員及文職人員，均獲安排在家工作及病毒檢測。

原文網址：

政權下的工具

第四波

口水互噴

一隻都不能少

死全家死全族

畜生群組

建興群組

好人一生平安

但佢係狗

五千狗糧穩袋

班狗肯定晚晚十個八個去打邊爐啦

快撚啲死

三萬thx

親密接觸

女通訊員同男警長有咩關係？

namaste

濃厚接觸者

叫雞？

三萬thanks